各位HR幫忙，等offer中

First in，2nd in完。
HR打嚟話公司幾想聘請我，但budget有限，
俾唔到我expected $$，問我點睇。
當時我有講可以傾。
我問如果少1k左右得唔得，
佢話：唔知，要同公司傾。

過咗兩日。未消息。

利申，本身開高少少，少1-1.5k可接受。
掃把位，宜家兩萬中，開兩萬尾。

通常，要幾耐先有答案？
Senior位要多D時間傾？
打去問會唔會好chur？

點解唔直接問佢budgeting 到底幾多
唔洗估估下

當年見工，
上司叫我唔好咁快做決定，
HR 果邊幫我搞掂佢

原來可以咁問
hr朋友話傾價錢階段，應該唔怕佢暗地裏in其他人。
星期五先好問。

ic
份工堅有特別野學到。
唔想臨尾香